胡志明市酒店住宿一問

有無巴絲有胡志明市既住宿推薦？價錢唔係問題(難得物價平)，淨係想搵真係好住既酒店休息幾日

日航酒店，早餐多選擇仲有免費shuttle 出市中心景點